點解老麥買早餐 明明買餐都仲問要唔要薯餅？

呢排發現老麥買早餐，次次都問我要唔要薯餅。
我心諗 買餐一向跟埋薯餅，做乜要問？唔通我成30蚊買個包加杯野飲咩。

今朝我如常買餐，如常被要唔要薯餅，如常不厭其煩答得好清楚"要既"

拎到返公司發現 頂！冇薯餅。有咩慘得過食老麥早餐冇左重點塊薯餅...

有冇巴打遇過 定係我自己咁黑

利申：中環美銀個間金拱門

以加有一個飽加一杯野飲 賣十幾蚊
下次直接講幾號餐就唔駛問啦

我依家33蚊買個豬柳強同杯凍奶茶。
由細到大食老麥早餐都係為個塊薯餅，
冇左個下既感受大家明唔明

自己唔check，are u Kidding?

只能說我對人既信任太高 冇懷疑過佢會唔俾薯餅我

打去投訴
會有專人送返

可能成日撞到你

因為星期一至五有$1x 無薯餅餐

要求老金出九件薯餅點jack餐

因為有啲老野就係咁on9唔要薯餅

我買親都唔要薯餅，埋單十幾蚊。問下你有咩問題

買餐未試過會問跟唔跟喎
自動波識比架啦

未試過，因為我只買薯餅

篤篤機好耐

問題就係照收左3十幾蚊

可惜佢係收左3十幾蚊俾個冇薯餅餐我 係我衰冇check

你下次大聲渴佢
會請你食波餅

好呀